# 4 Exemplos simples de CRUD criados com PDO

Os 4 suportam tanto mysql quanto postgresql.

Como o PDO é uma das melhores soluções para trabalhar com bancos de dados em PHP eu fiz uma boa pesquisa e testei vários exemplos e estou trazendo o resultado na forma destes 4 exemplos.

- O mais básico usa apenas PDO, nada de css ou javascript.
- O segundo recebe o Bootstrap
- Ao terceiro adiciono paginação e busca
- No último eu uso os metadados do SGBD para tornar seu código automático. Ele pega o nome da tabela e pesquisa no banco os nomes de campos e gera todo o código automaticamente.

## LICENÇA

MIT
